點解香港還有那麼多人開TSL

怎麼不開恆痴？不愛國？

此車款未在港發售

未售都唔應該用美帝野，不愛國